好心你地出國唔好再話：I am from Hong Kong

我去過英國留學
去過北歐exchange 一年
環遊過世界所有主要城市咁濟

根本d 鬼佬, d外國人
大多數都唔撚知邊撚度係Hong Kong
仲識用日文/普通話同你打招呼

Hong Kong ?
邊撚度呀
邊個識你呀

咁樓主會點講

人起朵你起朵
笑撚死人

好尷尬咁講
Err.. a city in China haha
（心中果句：呀屌你老母閪 係咪智障呀香港都唔識）

唔講撚識咩 佢地唔講我都撚知晒中南美洲所有國家城市名喇
試過教識d西人用廣東話打招呼、粗口 佢地都覺得好得意

樓主去晒全世界主要城市打卡咁叻叻豬啊 每次同班香港人去圍威喂？

鬼佬都有分高低架，巴打
柒下柒下既鬼佬可能唔知香港係乜
有料有質素出國搵食既鬼佬，一定知香港係鬼佬搵錢好地方，稅又低，講英文又得
巴打你應該識d高尚d既鬼佬先係路呀

咩人群埋啲咩人

而家啲00後就自認支那人
反而啲黎過香港讀書再靠香港走去美國個啲支那人就話自己from hk

利申喺美帝個陣聽唔少喺香港讀大學嘅支那人話自己from hk

I come from British Hong Kong

唔識香港都識英國掛

OP係咪識埋呢啲鄉下仔?

今凌晨1名瑞士籍男子由機場乘的士到紅磡1間酒店，司機竟開價8000元，

話說有個歐洲男遊客搭飛機來港，喺機場打的去紅磡一間酒店，到達酒店時，的士司機居然話車費要八千蚊，呢位遊客不虞有詐照畀，事後覺得唔對路向酒店職員查詢至知畀人呃，可惜呢個時候黑的已去如黃鶴，想追都追唔番。大拿拿八千蚊，隨時貴過歐洲來回香港機票，呢趟旅程嘅代價真係大囉。

要人識先敢介紹自己地方，有冇咁自卑呀

巴打你分身，自問自答呀？

反映個現實你知就負晒評
冇勇氣面對現實？
你估我想冇人識香港咩

咪順便介紹自己地方 再講下政治嘢 宣傳下 講下中國啲衰嘢

不知幾多話題

有無一口純正香港腔先？好易認

連廣東話都講唔正，講多兩句就chok到原來係大學個陣先去過香港讀書

From hk of china

唉，我都識幾個大陸黎香港cu hku讀書跟手留低香港做野生仔買樓既大陸人，香港就黎玩撚完

雖然我唔係成日去冷門地方旅行，但每次同當地人/遊客自我介紹都會講 I'm from HongKong.
有時好傾既就會解釋下點解hong kong is not china 同香港人好撚憎中国人。 唔想解釋既就一句no, hongkong and china are different.

呢個世界咁大，冇可能個個都知你由邊到嚟，嗰度既文化係點，有心既咪解釋一兩句

（之前係巴黎識一個加泰哥哥仔，佢好努力咁同我解釋加泰同西班牙啲恩怨情仇 ）

去華盛頓，西雅圖同芬蘭交換生半年，非洲義工，exchange時旅行，全部同人講from Hong Kong，人人都知。

唔知你群開咩人

係呀
最撚on9 就係咁

Ps: Sainsbury 賣單d 收銀成日用普通話講「你好」「謝謝」

其實都幾孤陋寡聞。

班鬼佬到今時今日仲J緊李小龍同成龍，beyond嘅歌去到西藏依家都有人聽。

香港出好多寶，不斷比人同'chinese'排斥同矮化，冇哂自己特色先沒落。樓主講法都幾井底之蛙同本末倒置

好多鬼佬都知香港係中國一部份

我都係外國讀書，連窮鬼都知邊到係香港啵，你係唔係唔多識英文就以為人地唔知呀？

叫返中國人

I am from HongKong. A former British Colony.

係囉 我識果啲都知 仲要有歐洲人問我乜乜乜廣東話點講

班鬼佬無知仲要就佢地

垃圾的士狗

Now a part of china

人地唔識你就唔講？有冇咁自卑呀
咁以後全世界人去外地介紹自己講I’m from earth得啦

你講完人地咪知囉

做人做你咁自卑，連自己係邊度黎都唔敢講

我同你岩岩相反
我住左nyc 8 年 期間去過唔同o既州
我到而家都仲未見過有人係100% 未聽過hong kong.
有小部分人以為係日本
3-4成會講a city in china
大部分人會話係a city in southern china

如果係詳細d o既討論
佢問我係咪chinesr我會話我係ethnical chinese, but not a chinese citizen
然後解釋
"you wouldnt call urself American if you dont have US citizenship, dont pay tax to the us government and dont follow the us laws. but u could still be an ethnical American if ur ancestors are American Indians. "

唔識咪介紹比人識囉
好心你唔好再出國

極端d就連住ohio suburb都有人知香港係邊同講廣東話

老實講 要幾無恥先講得出8千

支那人

On9，你去個英國同我去個英國唔同？
英國求其搵件都知香港係邊喎

On 9，我外國住左十幾年，住過6個國家，歐美大小城市都去過哂，自我介紹過500次以上都未試過有人唔識Hong Kong
結論: 樓主9 up

人地唔知 你咪介紹香港係邊囉
A city in China?你唔好講a city in the world?
冇人識咪比更多人識香港

上次係捷克搭車
個司機問我地係邊黎 我話香港
佢都識分
仲話香港同中國係唔同
不過冇以前咁唔同

哇 洗唔洗咁多負評
仲上埋熱門

咁基本上只要你係yellow 鬼佬就講你好

英國人其實唔少都識,esp 有讀過書既,樓主唔好沖出嚟柒啦

once was a british colony

冇人識你
咁你係咪唔講自己個名

邊個唔識你彪哥啊
你個朵我細細個就已經聽過啦

要人識先可以話自己黎自邊到？ 你太廢唔識用英文介紹？

其實唔識香港係鬼佬無知
工時最長 樓價最高 世界最貴既基建
香港奪曬標

人哋唔識就代表自己唔係果個地方嚟

我夠唔知係邊個生你出嚟你唔撚好做人好無

正正就係因為人地唔知就更加要講我來自香港俾其他人識

先唔講香港出唔出名
世界上大把國家唔出名
咁果度d人出國又唔可以講自己黎自邊度?
on9 logic

試下講
a country between Vietnam and China
Occupied by china since 90's

中二病到呢

應該一講到啲死鬼佬同香港人講蝗語就睥撚住佢 加唔撚應佢 扮唔識聽 好似法國人對英文咁 咪撚比啲智障鬼佬當全撚部華人老奉識蝗語

係外國每次有人問where do you from都會答Hong Kong
係咪樓主個look太似強國人

屌
可能係
成日對住我講普通話

心諗：「你班外國人知唔知咩叫尊重？」

我同鬼佬介紹自己一定係講自己from HK
理撚得佢識唔識
唔知係咩地方 佢又肯問我咪詳細啲講
不過一定講埋支那同香港嘅分別

禁就要睇樓豬既朋友係咩質素啦
正如你問普通港女廢老唔會識分加泰同西班牙
北歐唔知唔岀奇 英國人唔知就多數係歐豬啦
人地唔識就要改口？無野呀

我喺芬蘭exchange好多外國人知香港喎，仲同我傾香港嘅野
樓主去山區exchange？

下 去過歐洲東南亞 無論係教育程度高或低既人
都知香港呢個地方喎
On9樓主自卑心作祟 不如話自己來自地球啦
實有人識

樓豬你下次咪同人介紹I'm from支那囉

你直接講
I am a fucking chinese囉

你咁撚搞笑既 人哋唔識香港
就反而我地要覺得羞恥？

喱個真 佢哋好鍾意扮香港人 香港人身分係佢地踏腳力 不過泥得香港讀書都 好撚有米

你講just like Catalonian in Barcelona佢地就會知個分別了

未試過聽鬼佬講唔知邊到香港 有啲連cantonese都知喎 唔好吹咁大啦

唔好玩喇 人在英國 一講自己係香港都知香港係邊

英國讀左四年書 撘uber比人問超過二百次 只係得兩次係有黑鬼唔識。 完

"i'm sorry i dont speak ur language bro.."

係咪樓主鄉音太重,講完人地聽唔明...

冇錯
我自己都一定同外國人講I'm from Hong Kong
以我經驗其實好多人都知知地香港呢個地方，只不過唔係100%清楚晒（成日以為香港同大陸一樣 又會問你係咪會食狗 ）
只要你肯同佢地解釋，佢地都會好樂意聽
然後最爽嘅位係，以後佢再介紹我比佢地其他friend識，都會同人講我係來自Hong Kong

原來係5毛

咪撚戇鳩啦, 稍為有D教育程度既英國人都知香港係乜, 佢地讀自己國家歷史一定讀到香港, 雅片戰爭, 香港咁重要既殖民地無可能唔識

個陣歐遊識咗個捷克人
我話from Hong Kong
佢都話：oh, a very small city right?

我係英國嗰時
身邊啲人個個都知hong kong喎
係唔太熟 以為香港係獨立國家姐

樓主咩人群咩人啦

事實係i come from hk. 點解啲人唔識就唔講得 佢地有興趣知會問，冇嘅你解釋黎都多餘。

你鍾意識from china,係你嘅事，唔好拉埋其他人落水

識—>認 typo

咗左exchange幾個月
教到佢地原本唔知香港
到宜家識哂粗口
講得出香港人同大陸人有咩分別
識寫同鐘意繁體字
（有寫過同解釋繁簡體分別）
仲叫我咪教佢學簡體 話好核突
呢啲嘢在乎你有冇心去比人識既姐
你唔講唔教 鬼識咩

一定要人地知邊度先講得？
環遊過世界所有主要城市都重係柒吓柒吓噉，真係辛苦伯母

唔好當鬼佬 on9，讀過下大學都識分

再唔係，你話 All Europeans are the same. Irish, Scottish and English are the same.

咁佢地就明

人哋唔識咪要講多D 囉

人地井底關我撚事

樓主睇開啲 唔好咁介懷啦
鬼佬成個亞洲淨係識china架

你捉啲香港嘅地盤佬都可能唔知漢堡係邊啦

我澳洲番中學有個大陸仔溝日本妹！日本妹問佢邊到黎！佢話深圳！日本妹問深圳係邊！大陸仔話深圳係香港

留過學？

讀屎片

上星期喺維也納地洞湖個職員問我地嚟自邊度 我地話Hong Kong之後佢仲同我地講咗幾句廣東話

去咗俄羅斯睇世界盃，大部分人都識香港囉

唉 咁真係講唔出我係From China呀嘛

人地問Hong Kong China?
我一向都會答 Hong Kong HONG KONG

你唔講咪冇人識囉屌你老母

咁你唔同人講 人地又點知呀7頭
你都弱9智

屌佢老味 開佢波

再補多句 樓主好心你唔好出國獻醜

笑甚麼 畜生 你也是香港人

So?
佢地唔知關我撚事，我係鍾意講自己from Hong Kong丫

仲要以為自己好型

同大陸人話自己香港人一樣

轉頭就督爆左佢啦 十年前的事啦

你去大陸會點講？

聽過個friend話，佢同個英國人（起碼中年）講自己from hk之後攬咗佢一下，同佢講sorry，跟住話97年佢都有喊

可能係特例啦

樓主鳩up幾句當自己真係出過去見個哂世面
我係美國讀書咁耐冇人唔識香港

5毛？
係日本好多識講英文既日本人都識分
最極端係一個揸鄉村線既巴士司機都識分香港/大陸
佢話：oh, you from hong kong, good good, china no good no good

好心班大陸仔咪扮撚香港人黎打飛機 好撚柒同嘔心 第一唔撚識佢地 第二成口鄉音影衰廣東話 我大港府話係外國人美稱如唱歌一樣嘅優美語言

同意好多鬼唔知邊度係hong kong，佢地都係聽完就算

唔講hong kong 下次講wakanda ok?

大把外國人會問are you from Hong Kong啦on9

咁佢北歐講d 鎮名 或者地方名我都未必識啦
佢唔識hk 我就要因為咁而講個佢識既地方？ 樓主自卑到傻

啲人夠唔知邊度大溪地

咁唔中認承認自己係中國香港人
離開香港囉

啊分析師請問你世界盃正數未？
早排見你輸得好甘
波台係咪專出你呢種attention whore？

之前同個英國佬吹水 佢以前喺香港住過
佢都話廣東話好正好好聽 可惜太難學
而普通話就好難聽

冇可能
我都去完北歐一年exchange

咁我反對喎。
雖然最後鬼佬都係歸納香港人為中國人，不過講自己生長嘅地方有咩唔妥？大陸人都會用省份去介紹自己啦！我係山東人、上海人、潮州人咁；美國人都會講自己係東岸人定西岸人。

I am from die wan koi

但美國東岸人唔會否認自己係美國人
山東人唔會否認自己係中國人

你班畜生中國香港人會否認

香港根本好多人識
你唔知識埋啲咩on9仔無常識

最常見係一講香港啲鬼佬就會講bruce lee 同jackie chan
雖然淫蟲做人係仆街
但佢啲戲其實都幾高知名度

北歐住咗咁耐
基本上除咗冰島之外
同啲鬼佬講Hong Kong都有唔少人知
讀過下書嘅多數都話喺新聞聽過
特別係瑞典 之前桂民海單野都報唔少啦
唔知樓豬係咪同美國佬或者北歐班難民埋堆啦
一係就扮出過國

起底先同假膠講野是常識吧？

係外國連支那人都爭住認自己做HK人
然後香港人就唔好認自己做香港人

我都無否認自己係中國人，介紹自己係香港人唔代表我會否認自己係中國人喎 定巴打你自己有前設咋？

你唔會 好多人會

我講kowloon 佢地個個都明

咁我都認為好多人會 不過我無啦啦被你話畜牲好慘囉。其實不嬲外國人都唔會同你細分，所以見字嘅巴打如果想介紹自己係香港人藉此摵甩自己係中國人呢個身分根本係徒然，佢哋下一句就已經答你：Oh! Chinese.

你講起先諗起
之前去芬蘭聖誕老人村
寄postcard 果時個staff 問我喺邊嚟
我答Hong Kong 之後佢用好純正嘅廣東話同我講歡迎光臨同玩得開心啲

現實係。鬼佬淨係知中國。上海人話自己from shanghai都冇人知啦。唔好以為香港好鬼出名

I come from UK

想講好多人爭做香港人
美國人第一印象係李小龍
覺得佢好打得
對於東方世界來說,美國人係差不多0認識
但香港同日本韓國一樣,係佢眼中係發展最快既城市,好多高樓大廈

Btw,係紐約唐人街d廣東阿伯爭住話自己I am from Hong Kong
心諗你都係係香港上飛機過黎紐約姐
之後咪問下佢係香港住邊
佢話住東莞

樓豬垃圾

啲staff連新界九龍港島都知

去意大利話from HK 個staff問我係咪搞獨立
去希臘講香港話a lot of tall building
日本仔住hostel去過中大exhange，當地人聽到我讀RPg 當係神咁拜
去非洲旅行就話Hong Kong Jacky Chan Bruce Lee

應該係我見識少

你係咪on9。香港人係外國梗係講自己from hongkong啦。佢唔知先再他佢講china

Hong Kong is a nation

笑撚左

唔識咪唔識

返新工冇人識我添
唔好撚自我介紹囉
答er...我呢...就係地球人

你係網上填nationality 都填HK啦

好多鬼佬鬼妹識分香港同大陸wor 有d仲知我地講廣東話同唔意俾人當大陸人
利申係英國留過半年

下我都係英國留學
講hk 十個at least有9個都識
仲會自己講hong kong is not china
樓主食懵左？

我填中國

其實好多識 我都英國留學 個阿sir我香港黎 仲同班鬼仔講以前香港同英國既關係 識既教授有兩個去過香港旅行

大部分唔識香港既都係90後班鬼仔

But a part of China

你見唔見到我串緊個戇尻樓主
出到外國打死都唔講chinese
唔識香港既咪解釋佢知

係加拿大美國啲一線城市行一轉
從來都未俾人當過係支那人
俾人話from china果堆
有無諗過你地既行為同支那人一撚樣
都係咁撚乞人憎

無人當你Swedish but an Asian chinese

你去嗰啲所謂嘅主要城市其實係咩城市

at least not equal to
起碼佢地知係有分別
如果自己都放棄 我搵唔到理由香港人可以反抗比大陸繼續強姦思想

乜咁啱呀 我又係喺英國留緊學喎
個個都知香港係咩地方
講得出係前英國殖民地
連大約係咩氣候同主要講乜語言都噏得出
雖然有時會問我放假係咪返china
但人地一定冇你講得咁無知
係咪你埋堆果班特別蠢呀？

一睇就知新移民
咁愛國上番去住啦

On9 simple logic
London =/= England la on99

番咩上去 呢度就係中國一部分

講親from hk 佢地都話oh china~
我就答hk is not china
唔教佢地點撚樣識呢

香港就香港
中咩國？
大中華膠真係見到都覺得垃圾

你都傻 人地唔識你咪介紹比人識
唔通無人識就改變到你係唔係香港人呢個事實？
不過你都係唔好認做香港人好，丟架

之前去Barcelona，行到Boqueria一檔野買野，咁啱有個阿婆嚟R水吹，佢問我邊度嚟，我話hong kong之後個阿婆就Oh hong hong，跟住佢同個店員講，類似係hong kong同china好唔同
我諗Catalynia好多人都知香港處境同Catalynia好似，而中國就係西班牙，Barcelona比人感覺乾淨同安全過大部分西班牙城市

中國咪中國？唔難明

要講British Hong Kong
但而家呢個地方已經滅亡左

真係去到邊到都見到你條on9

你問 d 美國鬼
佢地都係直接講個州名 未必會答美國
唔通人地又 expect 所有人都識晒美國 d 州份咩
講自己所屬嘅地方名其實唔需要諗咁多
你答 hong kong 咪香港人
你答 china 咪中國人囉
身份認同問題

講真 香港喺世界算出名
嗰個鬼佬唔識係佢冇世界觀

英國人點會唔識香港呀？
香港回歸係大英帝國結束既標誌，唔通樓主識既英國人全部都唔讀英國史？

人地唔識就唔可以講？你依啲乜野前文後理黎

如果外國人問佢 佢地點會答我I am from LA/ Boston
一定答USA

你識唔識架

咦 又係你呀 過街老鼠

人地唔知你係乜水, 你自我介紹果陣會唔會為咗博人識, 話自己係jackie chan?

到底你係咪去過外國
我去過既歐洲國家都這識香港
有好多鬼佬仲知hong kong is not the same with china 喎到底我同樓主係咪生活係不同時空

最近先上撚左套電影
中文名 高兇浩劫(Skyscraper)
全套幾乎用香港做背景
除此之外黎香港拍戲既都多不勝數
batman
transformer
pacific rim

你話台灣唔識都唔出奇
但香港點會唔識,更何況連奧運都有拎過好成績
唔識果d咪即係井底之蛙

Becoz they are logical
A logical person knows city =/= country but city is a part of a country. Clearly, hk is a part of china

啱呀
我係紐約讀書,有d女仔係住華盛頓特區都係話自己I am from DC

有d住長島就係I am from Long Island

佢地係認識香港
好多話香港同中國唔同
香港人係比較有禮貌,受教育既
如果見到有人話我係中國人,我會即刻糾正

就算而家少人知 將來都越嚟越多人知啦 香港啲女咁易俾洋腸食

第時一講起HK 啲鬼佬分分鐘即刻諗起老蘭百人斬經歷

咁啱大家同條女去外國旅行個時 都可能撞到幾個襟兄弟

on9
法律 貨幣 語言 都唔撚一樣
點樣equal to啊
搵過第2個example啦

真係好撚尷尬

有次我講hk
佢同我吹umbrella revolution
再叫香港加油

無人話要證明equal to
只係你要知hk is a part of china就夠

死肥鳩收嗲啦

我喺柏林同個德國女仔講自己係香港人
之後佢用廣東話同我講『歡迎』喎

我呢半年喺歐洲exchange自我介紹過無數次 我諗都係得5%既人會真係唔知香港係咩 甚麼有2-30%既人會主動問返我前幾年係咪有個umbrella乜乜乜咁
其實樓豬是咪去左非洲exchange留學咋？

佢唔識唔代表你就唔係香港人, 唔可以認做hong kong, ok?
要得到人地認同先過到自己個關的人其實心智同青春期的靚仔無分別

有幾自卑既人先會唔敢講自己黎自邊到
等同人地問你幾歲又報細數
幾高又報大數

I come from hong kong 好失禮人咩
要就埋對方識唔識既咩
人地唔識china 唔通答佢黎自地球？

我去英國working holiday, 隔離屋係意大利人同英國人，英國人知就一定，連意大利人都有知香港喎，佢地都係大學生，90後，當然，唔會好detail咁知個分別，咁咪講比佢地聽，佢地仲覺得好奇，覺得香港嘅沒落好可惜，仲會叫香港人加油。

再之前去New Zealand, 都有遇到英國嘅年輕人，佢地好多都撐留歐，同香港嘅情況都好L似，香港人都未必知自己祖國咪情況，人地都未知知好正常，但一定知你係邊到黎，HONG KONG呢個朵咁響！仲有，人地唔知就更加應該宣傳香港，盡自己嘅努力去阻止香港嘅沉倫同沒落，而唔係隨波逐流歸順蝗蟲！

當全世界當香港係一個獨立國家，咁香港就真真正正獨立出黎，所以身為香港人，就應該要宣傳香港係唔同嘅，Hong Kong is not China, Hong Kong is Hong Kong!!!

你都好撚毒，日日開咁多posts，生活只有連等，好難柒得過你啦

首先請用起底功能
之後我話你知九成歐洲人知道Hong Kong
利申：英國留學四年

瑞士都係

你個名

5毛

連登好多隱性五毛不斷踩港，專登顛倒事非道德，增加無力感，破壞凝聚力

我係英國未見過有人唔識香港，好多歐洲人聽到都即刻知係國際大城巿反應有啲唔同，有次個首爾韓妹聽到直頭隻眼發一發光

唔好以為識得up Sainsbury就可以扮到自己去過英國，從來未見過有人咁無禮貌講野，因住俾人告歧視

想踩港都做足功課先啦撚樣

係 我去日本都同人講係中國人

樓主on99 我喺英國已經兩年 每次都話我係From Hong Kong 冇人次係唔知邊度喎
甚至有人會問香港人係咪好唔鐘意大陸

人地唔識就唔可以講i am from Hong Kong
咩邏輯

咁好老實
就算唔識我都會講
係美國西岸生活左好幾年
好多鬼佬都唔識香港hong kong 但我會照講

香港係瑞士第三出口國
排喺中國前
樓主唔好以為香港喺國際無地位先得架
btw 巴打係唔係同學

都係潛水算

我依家就真係鄧你尷尬

係埋單呀 屌你個支那仔

幾條大陸5毛撚樣收錢過黎搞分化

佢見佢講一句我地講一百句不知幾撚開心

樓主都幾撚on9 人地唔識所以就唔講 廢到咁你就潛啦

喺英國讀咗三年
去過加拿大同差唔多去哂歐洲各大國
冇乜人唔識Hong Kong

唔知你點講得出依番說話

我近10年都一年出差多過200日（非航空公司員工）
住酒店住到係spg, marriott同hilton都係最高級別會員
歐美非洲亞洲都要去

我次次都同人講from Hong Kong
或者唔係個個都知邊到黎
但亦絕對唔係無人識
仲要成日遇到有人去過/想去香港旅行
或者曾經係香港工作之類

係咪物以類聚，你專識d 無知既人？

*Chinaman colony
ftfy

次次喺歐洲同d鬼佬吹水無人唔識hong kong
唔係知location咁撚簡單, 係真係認識
試過有土耳其仔問我而家香港由女人揸fit變女權社會未
有個意大利爸爸直頭知97回歸支那
有個意大利仔問我雨革完撚咗未
就算連去行山, 有個瑞士伯伯都同我講佢好多年前去過kowloon
樓主柒就柒啦仲要自撚卑到, 屌你老尾

吓⋯⋯尋日先講完
個鬼佬話去過五次香港

係澳洲搭的士
連個local司機都知香港同中國有分別

樓主on9仔

樓主既質素都有待考究
利申 外國留學多年但唔同意樓主

唔撚識就講撚到佢地識為止嘛
你去到日本d日本仔第一句都係講日文，唔會因為你係外國人折腰。睇返香港人

樓主垃撚圾

點解係美國大小城市都有人識 反而英國北歐呢啲人會唔識，證明其實美國人係有世界觀過歐洲豬

佢唔識就唔講得啊！
樓主真係廢撚過屎
攞張地圖同佢講：Hong Kong, here!指撚埋畀佢都唔知就無謂同佢溝通，因為佢係智障

唔知就唔講
唔講又點知

一句講曬

屌你老母

hello, where are u from

我有日係 Liechtenstein 撞到個鬼佬
佢一開始問are you from China (仲要係德文 pronunciation "keen"-na)

我答Hong Kong佢都知邊度 仲話成日睇香港跑馬

我係Zurich識嘅大部分人都知香港係邊, 我去旅行都不時見過去過香港既人

尋日係San Francisco 個鬼佬店員知我係香港人佢仲話 "It's very important huh, Hong Kong is different from China!"

樓豬係咪未出過外國
我係英美講香港 掛埋香港旗 佢地都識wo
定係樓豬求其係街問班white trash

根本外國人眼中，香港人同中國人無分別

出你老母國

Sainsbury 會成日同你講普通話？我係度四年都未試過喎

英國大城市包唔包 London? 嚟緊 iTV 直頭有劇係香港取景，黃秋生都有份拍。你話唔識香港事就話姐，唔識香港呢個地方好少喎。

的確人地眼中香港人同中國人個樣都冇分別
但都未至於唔可以講自己來自邊度
點解要人地真正明白你係邊出世呢
不外乎求其講個名應酬下啫

其實正常話自己係香港黎係識分，會當你日本人同level

不過唔排除總有當地本土人唔識然後見你寒寒酸酸就覺得香港同大陸一撚樣咁囉

其實個分界就係你既裝身同談吐修養有無日本人咁好

係其他人眼中，香港人係比人搵錢嘅生物嚟，搵完拍拍屎忽走人

I am Hong Kongese

外國人有時唔知係正常
但教下外國人知都好，
順手教Cantonese同粗口都好

互相學習

咩劇？

除此以外，itv有咩高質，仲有咩channel好似itv可以上網免費睇？

叫Strangers。

我其實冇睇開電視，同埋學生拎好窮唔想俾牌費，介紹唔到啦ching

個trailer係唔知睇咩睇到。

係咩？ 我啱啱返新工
我同佢地講I’m from Hong Kong
佢地都知香港大概嘅國際地位
其中一個同事一家大細喺香港住
另一個澳洲同事直頭喺香港出世 香港長大

樓主咪鳩吹 基本上大部分外國人都知邊度香港。

淨講國際知名度，香港貼住日本。

你都白撚痴

同十個鬼佬講十個都知係邊

做五毛做到你咁都算低質
再作過啦

好心你地唔好再洗香港人腦話: Hong Kong is part of支那啦

人地唔識就唔講得自己係香港人
Goodest logic
人地有興趣聽你又有心講咪講下香港嘅嘢
冇人會識晒全部地名

另外係美英都做過野大部分人都識香港
去Costa Rica旅行有當地人同過我講廣東話早晨
去Algeria旅行有當地人識廣東話粗口
不過樓主可能唔知呢兩個地方係邊 可以大聲恥笑佢地自稱Costa Rica/Algeria人

不過樓主兜咁大個圈都係得一個意圖姐

我鐘意點講就點講，你理得我

講英文 最弊冇人同佢溝通到呢
係就唔會比個越南仔撚狗咁撚啦

我係澳洲識既鬼佬全部都知香港係邊

仲講到香港好撚多人

好撚逼依d社會問題出黎

我唔怪樓主個邊既鬼佬唔知

但唔好咁武斷得唔得

我去到秘魯啲二線城市同啲當地人吹水 佢地都知香港係乜，樓主一係平行時空來嘅，一係就俾50 cents你啦

I am from Hong Kong

唔好一個「鬼佬」就描述曬全球外國人
有d係分到china vs hk

身邊個個鬼仔都識得分大陸人香港人

我屌你個中國呀 我香港架碌柒

跟住人地問番你which city 你咪又係答番人地hong kong..
on99

喺澳洲讀書嗰陣，我話from hong kong，個鬼仔問係咪喺日本

之前喺意大利同人講from hk，人地唔止知香港，仲知我地講廣東話 不過佢就話佢唔識講廣東話，淨係識兩句普通話。正常嘅，廣東話咁難學。不過我次次比人ni hao，都會回句廣東話：你好

識閪咩你
就係貪人唔知，咁你先可以講多兩句架嘛

人地國際地理知識少 所以就唔講得自己邊度黎？

我都識好多支那人自認香港人
以前啱啱出去讀書好想識返啲香港朋友
所以班外國人一知有香港人就會介紹我識
但九成都係廣州人扮
後尾我教識佢地點分
過左好耐終於識到成班朋友都正宗香港人
有次有個自認香港人嘅行過黎
但佢完全撘唔到嗲 後尾我地問佢住邊
佢話佢係潮州嘅就走左

樓主你識埋哂啲咩鬼佬 點解我識個啲全部都知香港係邊 仲會同我討論香港政治

就算人地唔識香港我都會吹自己係台灣，講撚哂成個亞洲都唔會講自己係中國人

傾落去佢地係講緊cultural difference 同 political difference
多謝你呀媽係女人既解釋
不過唔好意思 唔係好岩用
拎返粒膠返屋企啦

咁唔通講 from my mum's womb 呀你都戇撚尻。

但係英國好多人都知

人哋唔知咪解釋比人哋聽
介紹自己鄉下係一件咁難堪嘅事咩?

我去過東歐d 細城市d 人都知 hong kong
有時仲見電視台係度播成蟲既舊片

Somewhere on earth

講jacky chan咪識囉

係意大利食飯同對德國老夫婦吹水
佢地唔單止知香港同大陸唔同 話香港人本PASSPORT可以去世界各地 大陸人就唔得
呢兩夫婦仲黎過香港 話D巴士渣得好鬼快

外國巴士可以慢慢碌又唔塞車趕時間，係香港渣到火箭咁返到站頭尿都無得柯

樓主本身低質素，自然識埋d低質素外國人
細佬係外地出差咁多年，身邊外國人個個都知香港係不同於中蟈！

成日心諗心諗
屌你老母你唔撚識表達既,讀咁多書讀到你咁柒你老母生你真係陰鳩公

唔識咪解釋俾佢地知咯

公道講句 其實大機會係佢地英語能力弱

如果咁講香港人內心會好過啲嘅，fine

Where are you from?
I’m from Hong Kong.

Where is it?
Asia.

樓主勁up 我去d歐洲幾十人小鎮都識香港

咁似係樓主問題多
我係canada BC 住過幾年 (not Vancouver) 一律都係講from Hong kong
個個都識 而且試過係學校同香港人講吊你老味
個鬼佬呀Sir 問我做乜問候人地老母 嚇到我
我問佢點解知 佢話係去Richmond啲人教佢

去過exchange一年就巴屎閉
好似代表哂成個北歐咁真係笑死人

Rly ?
我講親鬼都係會覆：cool

果d支那人真係會搞臭香港個朵

讀地質o個d堂,有無比粒冰糖丫sir睇?
唔知識唔識

即係點
人地唔識邊度香港所以唔可以認？

D五毛係咁無邏輯架啦

問親都係答香港 9成都識 好多都有黎過
定係樓主識埋曬啲垃圾bogan ？

下 老實講無一個唔識香港wo
利申英國讀咗兩年

應屌你老母

無知一問 點分

好認真，一講粗口就一定知，唔講粗口多數係ABC，講粗口講得流利既一定係香港人

支那粗口同香港粗口唔同

讀左8年 唔識講到識
之後都識啦
五毛樓主

環遊過世界所有主要城市咁濟

你真係認為樓主有出過國咩?

去過其他地方都知香港哩個地方, 佢地分到香港同中國唔同文化, 但係就唔知個歷史演變進程

利申: 無其他人咁多, 去過uk edinburgh (旅行stay 過兩個幾禮拜, 接觸過當地人同留學生-德國同西班牙), aus sydney, melbourne (讀書5年 - 接觸過大部份亞洲國家既人, aus 本地人, 法國同德國人)

I am from Hong Kong. A country nearby Chi Na.

祝樓主來世做中國人

講親Hong Kong班鬼佬好多都回Jackie Chan

唔梳頭 不修邊幅 着衫奇怪 踎係路邊 會著涼鞋 食煙食純煙(紅色煙咀) 個人有陣鄉土味 食野嚁嚁聲 一路食一路講野 講野好大聲 第一次見問你香港嘅邊度人

是但中三四樣都九成大陸人
重有最重要一樣係英文好重蝗語口音

：I am from HK
：Oh! I love sushi! Konnichiwa

我去歐洲同啲中年人傾計
有啲連雨傘革命都識

有料

I am from Wakanda

理性講, REDNECK 之外應該冇咩人唔知香港
一個JACKY CHAN 一個BRUCE LEE 一定知

留名

成班打飛機
明明係中國人又唔認
講ni hao有乜問題